到底點樣先可以搞大 退學費呢單野?

屌你 上個SEM交完學費 無啦啦完左SEM
今個SEM仲撚衰 一日學都未返 停撚到下世紀
唔係諗住交咁多錢 你要我接受online teaching 姐係自己睇notes 下話?
你唔好等我比錢買完戲飛 你叫我返屋企用電腦睇?

8大入面除左中大有資格唔退 (考慮到中大企得咁硬 有機會比政府cut funding)
其他都應該退返學費啦下話? 上年奶共奶到咁 完全無幫過學生 個撚個香港人都記得呀

推

啲學校靜撚哂

學校真係當賣張沙紙， 教都慳返

吾城郭位
屌佢老母
退錢阿仆街
垃圾郭位

推 遙距學位平好多

咁叫番你地照番學上堂
大陸學生又唔怕既到時你地咪又係嘈

咩呀 而家係講緊 學校叫我地唔洗返學 但照收咁多學費喎

城大校長真係垃圾代表

張腸屌你老母

點會七傷拳
nds 黎得讀多數有d 錢
相反local 大把窮苦學生

Master 先慘
俾十幾萬上遙距

推

自資master繼續online教書

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

屌你老母滕錦光
11月任由黑警害鳩poly 自己一出場淨係悼念死物
今個sem學費收足但一直隻字不提refund
既然你都識得話開sem頭三個week用online teaching 3月先恢復face to face
咁你仲有咩資格收我全費先
上個sem果筆仲未同你計

推，收到一個course 嘅email話繼續online video教，又飛書。你不如點幾本reference book出嚟，我自己自修算

frustration of contract

如果退翻要你defer 肯唔肯